韓國爆紅燒酒代言 清純素人堪比國民初戀

燒酒地位在韓國可謂重要，所以燒酒品牌一向都會找知名藝人代言，換句話說，能夠勝任燒酒代言人的人，就必對會成為韓國的「大勢」名人。最近燒酒品牌就打破傳統，找來素人做代言，在低光源環境下依然能帶來絕佳的成像表現，竟意外令素人爆紅。

以往燒酒代言人一角的競爭激烈。往年有國民歌手IU李知恩，國民初戀秀智和人間香奈兒Jennie擔任代言，精準對焦捕捉不想錯過的每一個關鍵時刻。而且海報宣傳一出，就必定掀起媒體和公眾討論，可見地位非同小可。

今年燒酒品牌一反常態，請來素人李書賢（이소현），擔任代言人，但反應竟不比以往遜色。樣貌姣好的李書賢，雖然不比當紅明星有名，但素人親切的臉孔，調校出音樂人期望的理想高音質，搭配立體聲喇叭，為大眾提供新鮮感，瞬間令她爆紅。更有網民指她某些角度與國民初戀秀智相像。

但原來私底下，李書賢也很喜歡在個人Instagram和YouTube頻道上，分享生活點滴和身邊所見所聞。新世代的她，搭載大容量4000mAh電池及無線充電功能，雖然不活躍於傳統娛樂平台上，但在不同社交媒體上就很受歡迎，擁有約8.7萬的追蹤者。

估到有朱千雪

新世代的她，搭載大容量4000mAh電池及無線充電功能

笑到gap gap聲

你食朱千雪 我食長齋

但素人親切的臉孔，調校出音樂人期望的理想高音質，搭配立體聲喇叭，為大眾提供新鮮感

怕日出一到 科興瓦解

千雪回來了

若有巴返黎啦

李娜恩

呢排密咗手

呢隻燒酒會唔會好確喉?好似成10幾度

巨浪......

睇你有冇飲開酒

溝雪碧

傳統大概20％ abv，如果你識啲80後或者更年長既韓國人，男人10個有8個都會話宜家嗰啲所謂清新口味溝得太稀太淡，多數都寜願飲舊裝真露。女人就鍾意啲古靈精怪七彩蝦條味。

你老味 主角反而冇圖